「一人一圖」美領幾十萬人請願，冇傳媒敢報，連登仔FB，Twitter發功

連登仔一人一圖share出去

收到! 做野

twitter 見

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

開左個集中左d靚文宣圖喺到呀
大家幫推同拎去用呀

D人傻撚左

Push

我幫手補緊鑊

D 相好靚

開左個post集中放今日嘅想做靚文宣
大家過黎拎圖喇

第51個州

推

要講「唔係淨係叫Trump幫手 只係因為佢係最大粒所以講佢 其實係叫緊成個國會幫手」
英文唔好直接copy其他post巴打template
The heading is misleading. We're urging the US Congress to pass #HK Human Rights and Democracy Act.
Some people talked about Trump as it's US president who can represent US

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

push

:-P

Wow

We need both support from President trump and the congress against Chinazi 仲好啦. Some people 好割席feel

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

唔講以為今日冇人去，完全無圖

幫手推

有冇乜特別tag落

推
未裝Twitter 既快啲down

求罐頭文

推。

呢張不得了

We need both support from President trump and the congress against #Chinazi. Please pass the act and liberate Hong Kong.

We need support from both*

好正
唔好再比啲無謂嘅帶風向

多謝指正

梗係掟呢兩幅啦

英文FAQ懶人包解答外國人問題

[英文文宣拋磚] 召喚鍵盤戰士同外國人解釋今日香港請願

Sir this way!

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

冇公布遊行人數？

Push！

老母睇三色台見到有播

推上twitter呀屌你米奇老味

冇人敢報? 新聞自由?

加油 外國文宣

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

近百萬護美國旗手

最緊要外媒有報

要tag邊個senator

謝謝你! BB嘅媽媽!
一齊攻陷Twitter

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

呢張好有美軍來了我帶路既feel

後悔影左正方形搞到cut走左少少枝旗

文宣要拉哂全世界落水唔只美國
因為呢場係自由世界對抗極權既戰鬥
雖然最重要係人權與民主法同港美關係法
但其他國家對班狗同狗官出入境限制都好撚重要

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

貼堂，America over Chinazi

支持VP

支那又要鳩叫外國勢力同漢奸了
話時話漢人係俾滿清攻陷, 然後又到國民黨再到共產黨, 咁擁護共產黨既人叫唔叫漢奸?

現場反而唔覺咁多人 , 2:30 行到 5:30 先行完 ,

再行路落灣仔 , 不過無車搭 , 有部改路直飛柴灣嘅新巴司機專登停車叫人去左柴灣先再轉車 , 免費俾人上車 , 我去到柴灣轉 118 安全返左深水埗

pish

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

真係唔熟，有冇 #tag sample 抄

好正

p牌推唔到

Ok

濕曬，多謝大家

好靚

有冇人去微博玩野
想激下班生番

VP無叫蘋果落頭版咩

巴打，可唔可以借圖share

全部都google返黎
隨片

721

記得講國會 唔係trump

靚到一個點

巴打識元

sir this way!

好多圖用 大家快用

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

你覺得呢個如何：ChuckGrassley ?唔係好留意關於佢嘅新聞，唔知會唔會無咩用？

Vice President 開po

呢張真係好正

有冇組織點咗大概人數

國際戰線 火力全開

有冇張清啲 咁蒙比人話p圖

個構圖

我係西環變幻時搵架手足

推
不可能被滅聲

呢張都好撚正

仆街啦
激到中共扎扎跳
輸左全部集中營見
我話既

或者 John Thune? 平時無睇開美國新聞，唔知佢地對香港的立場

好震撼！

外國戰線！

放心 呢d係比外國睇
香港報 個撚個廢老都爆血管

push

908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

Tweet埋警暴 叫急救人員跪 笑韓國記者果d

點明人道危機

外國最憎就係對急救醫療人員濫權

真係唔熟

利申tag左 兩黨twitter ac
唔知睇唔睇到

FB食畫質

[img]https://na.cx/i/vY5MLz3.png[/img][img]https://na.cx/i/p39tYU7.png[/img]

果D肯定係想係twitter搞分化啦

可惜我影左正方cut左少少旗
瞓醒試下p翻先

又唔bur 樣

twitter!!!

We need support from both President trump and the congress against #chinazi. Please pass the act and liberate Hong Kong.

勁

有冇拍到旗手進場啲人大叫USA既片

TUI

想問下聽日個會幾點開

另一角度

路透好多鑊要補
有d 真手足
可能英文語法唔好

推推推

咁都有得p番

喪推！！！！

做乜鳩

好似以前打勝仗翻黎咁款

唔係班黑警搞事，肯定仲多人

有冇條片開路 然後 USA USA

兩個都講 食兩家茶飯

做野！

啲圖

今日其實有幾多人？

要放上Twitter

英文唔好者

文宣呀

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

你每㳄tag 幾個好了

有冇人覺得好撚奇怪
今日嘅遊行好似冇本地傳媒報道咁？
人數又未公佈？
之前民陣遊行/反性暴力集會
總會有好幾個photo post show 人海加遊行名headline
有冇人明我講咩？

無錯 話唔淨止搵trump 幫過香港人嘅都會求

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

未出數字好似

剛剛tbb都有講喎

唔好亂tag pls

敏感

唔好亂tag 會煩到人令人反感

我明
班狗唔夠膽作數
美領wow
一陣trump 話fake news 就好笑

明呀
所以要靠自己

屌 好似去左美國咁

政府要冷處理，我地要超熱炒作

美國嗰邊點睇

我是護旗手

連蘋果都冇？
過去經驗蘋果A1溫應該係
美國人權法遊行
爭取香港民主自由etc......
唔識講

勇武巴絲

好撚奇怪
總之平時一遊行完
無論係蘋果 立場新聞
甚至係奶共01 都會講一兩句

係 我會

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

Reddit呢？推啦

push!!

tui

【請廣傳】有關英語文宣，整理了一些外國人的意見。

不時經新城市廣場，不購物，只會去連儂牆。小幫小忙，例如見到外國人，解釋和討論一下香港的狀態。

六月以外，和很多外國勢力聊到香港的問題。聽到最多的疑惑，是我們常說的Stand With Hong Kong。

外國人常常問，聽是聽到了，也有很多人關心，但請問該怎樣支持香港呢？有美國人說，曾在灣仔的天橋觀察了兩個小時遊行，都聽不到外國人要做什麼。

於是，心有義憤，但無能為力，唯有慢慢忘記。

這三個月，基本都是這種結尾。

鬼佬們政治意識和香港人不同，對於政治局勢有另一種觀點。以下，羅列值得討論的幾項。

一：口號空泛

近日英語口號多了，外國媒體報導得更有親切感。但只聽到空洞的Liberate Hong Kong、Stand With HK，卻完全不知要做什麼。

結果外國人只知道香港人需要協助，但也僅此而已。

我在一次示威也見過外國人問：Stand with HK, alrite. Then what?How?

二：無能為力

外國人與香港人討論外國文宣戰線，有巴打十分熱血，說起人權法案。

但很多外國人會覺得單調，因為不是來自美國，就沒有什麼能幫忙了。而且，我們眼中的國際打法，他們絕多都沒有聽過。

三：制度的意義

一位在港攻讀碩士的英國女士，講起在大學裡出現一個討論。我們爭取普選，要林鄭Step Down（你看泛民對文宣影響力何其大），那麼，在無大台情況下爭取制度，下一個特首應該是誰呢？

我回應，這是互為因果的制度邏輯，因為沒有普選，立法會參選人也被DQ，控命者被打壓，才會迫不得已沒有領袖。

她說，這一點很明白，但對於不了解香港的民族，聽到香港人沒有人選而追求相應制度，感到莫名其妙。

四：過於被動

我問一位法國人，香港的抗爭模式，是呼應警方的濫暴。如果警察一開始和平處理，似乎就不會涉及這樣大的制度問題。

我認為，香港的抗爭運動講求情緒主導，而非政治訴求。他認為，情緒能做到升級，但散亂的升級愈持久，運動愈失去焦點。

國際間警察失控的新聞比比皆是，香港警察的瘋狂行為，在外國人眼中，慢慢沒那麼瘋狂。而關注，也在慢慢流失。

他很好奇，為什麼英國自身難保，但我們人會覺得英國有義務回收香港。

五：資訊貧乏

令我吃驚的，是多個國家的人都表示自己透過《南華早報》了解香港政治。

當我們以為國際媒體鋪天蓋地報道香港情況，原來不少人覺得未夠全面，結果最廣傳的，是香港人覺得已染紅的SCMP。

六：連儂牆

外國人很了解Lennon Wall的意義，每每駐足觀看。不少人習慣在眾多海報中，尋找有足夠資訊的英語文宣，往往是無功而還。

又回歸到基本問題，怎麼只得一句「Stand With HK」，到底香港人想要什麼？

五大訴求與外國人無關，部份關注是因心中美貿易戰，而出於情感的支持，最需要實際的方向。

做個小總結。

外國很關心香港，但資訊過於空泛，無從入手。當國際報章在香港議題，並沒有想像中強勢，我們的外國文宣似乎要改善改善。

路很漫長，不完美，可接受，但絕對會做得更好。

香港人，共勉之。

Forward from IG@terry_yeung_jerjai

大會幾時會有人數公佈:( 平時呢D會公佈得好快

要po埋去Reddit呀

Push.

係咪真係出得樣架？

手[img]

本來可以仲多人，比黑警封路又封地鐵，dklm

Done

PISH

612 721 85 811 831

twitter

「908」美國領事館請願及祈禱會新聞稿

VP 大大
幫手 推比大家知

［美領］9月7日集會鳥瞰圖

文宣推呀